一個人係東京有咩做好

如題

食食食
去下近郊

有咩好食